const javascriptdeck = [
  {
    question: "Quais símbolos são usados para comentários em JavaScript?",
    answer: "Barra dupla ( // ) e barra com asterisco ( /*  */ )",
  },
  {
    question: "Qual é o uso da função isNaN?",
    answer:
      "Determinar se o valor passado é NaN (Not a Number) e é do tipo “Number”",
  },
  {
    question: "O que é infinito negativo?",
    answer:
      "O infinito negativo em JavaScript é um valor constante usado para representar o menor valor disponível.",
  },
  {
    question: "Qual empresa desenvolveu JavaScript?",
    answer:
      "A Netscape desenvolveu o JavaScript, que foi criado por Brenden Eich no ano de 1995.",
  },
  {
    question: "O que significa NULL em JavaScript?",
    answer: "O valor NULL representa nenhum valor ou nenhum objeto. ",
  },
  {
    question: "O que é uma caixa de prompt?",
    answer:
      "Uma caixa de diálogo com uma mensagem opcional solicitando que o usuário insira algum texto.",
  },
  {
    question: "Como você pode enviar um formulário usando JavaScript?",
    answer:
      "Você pode usar o método document.form [0] .submit() para enviar o formulário em JavaScript.",
  },
  {
    question: "O JavaScript oferece suporte à conversão automática de tipo?",
    answer: "Sim, o JavaScript oferece suporte à conversão automática de tipo.",
  },
  {
    question: "O javascript diferencia maiúsculas de minúsculas?",
    answer:
      "Sim, JavaScript é uma linguagem que diferencia maiúsculas de minúsculas.",
  },
  {
    question: "Como podemos ler as propriedades de um objeto em js?",
    answer:
      "Pode escrever e ler propriedades de um objeto usando a notação de ponto (.).",
  },
  {
    question:
      "Qual tipo de variável entre global e local tem precedência sobre outras se os nomes forem iguais?",
    answer:
      "Uma variável local tem precedência sobre uma variável global com o mesmo nome.",
  },
  {
    question: "Qual a diferença entre “==” e “===” ?",
    answer:
      "Enquanto '==' compara apenas os valores, independentemente do tipo, '===' também compara o tipo das variáveis. ",
  },
  {
    question:
      "Como adicionar um novo elemento no final de uma matriz em javascript?",
    answer:
      "O método push adiciona um ou mais elementos ao final de uma matriz e retorna o novo comprimento da matriz.",
  },
  {
    question:
      "Quais métodos alteram uma string para letras maiúsculas ou minúsculas?",
    answer: "Os métodos toUpperCase e tiLowerCase.",
  },
];

export default javascriptdeck;
